菲傭印印離港係咪一定飛返家鄕？唔會去日韓台泰歐洲玩？

機場好多南亞裔女人

有錢都寄番老鄉啦 見佢地最多去澳門

有錢周圍玩就唔使山長水遠黎幫你洗廁所啦

去做雞呀？

去酒店參觀 影下相

佢哋真係乜都影一餐

其實...好多港女都係

人地黎香港做幾年返去做地主啦

菲劣賓d樓冇俾佢哋炒貴哂？